# ClaseJS-TiendaIkea

Se nos da un array llamado cosas, está compuesto por tres cadenas de texto en las cuales, separado por comas se encuentran los datos de cada uno de los objetos con los que hemos de trabajar. 

Usando solo JavaScript debemos pintar cada uno de los elementos en el DOM.
Al pulsar sobre el botón compar artículo, este debe ser añadido a la cesta, hay que tener en cuenta que debe quedar stock del producto para poder añadirlo. Si el producto ya estubiese en la cesta, no ha de crearse otra entrada, sino modificarse el elemento que hay.